<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string name="flight">الطيران</string>
    <string name="hotel">فندق</string>
    <string name="flight_hotel">فندق + الطيران</string>
    <string name="packages">عروض</string>
	<string name="car">تاجير سيارات</string>
	<string name="sports">تذاكر مباريات</string>
	<string name="cruise">كروز</string>
	<string name="visa">تأشيرة</string>
	<string name="mybooking">حجوزاتي</string>
	<string name="lang">@drawable/lang_en</string>
	<string name="home">الرئيسية</string>
	
	<string-array name="nav_drawer_items">
         <item>الرئيسية</item>
         <item>كيفية الاستخدام</item>
         <item>أسئلة مكررة</item>
         <item>من نحن</item>
         <item>إتصل بنا</item>
         <item>يرسلنا</item>
    </string-array>
    
	<string name="error_title">خطأ</string>
    
	<string name="error_no_internet_title">الوصول إلى الإنترنت غير متوفر</string>
	<string name="error_no_internet_msg">يتطلب هذا التطبيق الدخول إلى الإنترنت العمل. يرجى الاتصال بالإنترنت و المحاولة مرة أخرى .</string>
	<string name="error_no_internet_settings">إعدادات</string>
	<string name="error_no_internet_cancel">إلغاء</string>
	<string name="error_no_internet_close_app">انهيار التطبيق</string>
	<string name="ok">حسنا</string>
	<string name="exit_msg">انقر مرة أخرى للخروج</string>
    
	<string-array name="faq_array">
	    <item>ماهي الخدمات التي يقدمها موقع حجوزات دوت كوم ؟</item>
	    <item>حجوزات دوت كوم هو محرك بحث متخصص بالسفر ويقدم العديد من الخدمات الى العملاء ، والتي تتضمن شراء تذاكر الطيران ، حجز الفنادق والمنتجعات ، تقديم البرامج السياحية ، و تقديم المعرفة عن الوجهات المحددة .</item>
	    <item>كيف يمكنني البحث عن رحلة / فندق ؟</item>
	    <item>أدخل تفاصيل بحثك في صندوق البحث رحلة / فندق في موقع حجوزات دوت كوم ، تحديدا مطار الإقلاع ، مطار الوجهة المقصودة ، موعد الإقلاع ، موعد العودة ، عدد الركاب ، وللفندق أدخل الموقع و الجنسية . ثم اضغط زر " البحث " .
	        \n\nحجوزات دوت كوم يقوم بتجميع و إظهار العديد من النتائج الخاصة بـ رحلة / فندق ، قم بمراجعة هذه النتائج واستخدم قائمة الترشيح لبحث أفضل عن رحلة / فندق الأكثر ملائمة لك .اضغط زر " إظهار" .</item>
	    <item>ماهي الوثائق التي أحتاجها للتحقق من رحلتي ؟ هل يجب أن أحمل البطاقة الإئتمانية التي استخدمت في عملية الدفع ؟</item>
	    <item>انه من الضروري (إلزامي) حمل هوية تحمل صورة شخصية صادرة من جهة حكومية ،  بجانب التذكرة الإلكترونية . يتم التحقق من كليهما بواسطة كلا من أمن المطار بالإضافة الى الخطوط الجوية ركن تسجيل الدخول.
\n\nعند تقديم اثبات الشخصية والتذكرة الالكترونية , سوف يتم إصدار بطاقتك للصعود الى الطائرة .
\n\nفي الرحلات الدولية فأن جواز السفر هو الاثبات الشخصي الوحيد الصالح الذي يتم قبوله .
\n\nفي حالة سفر الرضع ، فأنه من الضروري (إلزامي) حمل شهادة الميلاد للرضيع بالإضافة الى التذكرة .
\n\nليس بالضرورة حمل البطاقة الائتمانية التي تم استخدامها في عملية الدفع أثناء الحجز،
\n\nاذا قمت بالحجز عن طريق  دوت كوم ، فانه لانقوم بتمرير تفاصيل حسابك الى الخطوط الجوية .</item>
	    <item>كيف يمكنني أن أقوم بإلغاء تذاكر الرحلة الخاصة بي ؟</item>
	    <item>إذا كان لديك حساب ، إذا اتبع الإجراء المذكور بالأسفل لإلغاء التذكرة :
	        \n- قم بالضغط على خيار "حجوزاتي"
	        \n- اختر تفاصيل رحلتك ، اضغط على زر "إلغاء" الحجوزات تحت قسم الرحلات .
	        \n\nويمكنك أيضا الدخول بالرقم المرجعي للتذكرة الإلكترونية لإلغاء التذكرة .
	        \n\nإذا أردت أن تقوم بتغيير أو إلغاء ترتيبات رحلتك ، يمكنك الاتصال بخدمة دعم العملاء .دعم العملاء 7/24</item>
	    <item>ماذا يجب علي فعله للحصول على إيصال ورقي لتذكرتي الالكترونية ؟</item>
	    <item>بما أنك لن تحصل على إيصال ورقي أو خطاب تأكيد تلقائي عند شرائك تذكرة الكترونية ، فاننا نقترح عليك القيام بحفظ نسخة من رسالة التأكيد المرسلة على البريد الالكتروني ، أو القيام بطباعة نسخة من حجزك ، سوف تحتاج اليها بالاضافة الى جواز سفر صالح أو أي وثائق حكومية (اثبات شخصية ) عند تسجيل الدخول في المطار .
	        \n\nسوف يطلب منك تسجيل الدخول عند منصة التذاكر الخاصة بالخطوط الجوية للحصول على بطاقة الصعود الى الطائرة.
			\n\nقم بطباعة نسخة من كلا من حجزك و الرسالة التأكيدية للتذكرة الالكترونية المرسلة بالبريد الالكتروني لتقديمها عند منصة التذاكر للمطالبة ببطاقة الصعود الى الطائرة الخاصة بكم .</item>
	    <item>كيف يمكنك أن تصبح عضو مسجل في حجوزات دوت كوم ؟</item>
	    <item>من السهل أن تصبح عضوا مسجلا في حجوزات دوت كوم وبدون تكلفة إضافية . للتسجيل اضغط على ايقونة "تسجيل الدخول" في الموقع .</item>
	    <item>هل بيانات بطاقتي الائتمانية آمنة ؟</item>
	    <item>أن معاملات عملاؤنا تتم بالإستفادة الكاملة من تكنولوجيا تشفير طبقة المقابس الامنة (  (SSL والتي تتوافر في معظم متصفحات الويب المنتشرة مثل مايكروسوفت إنترنت اكسبلورر ، وتوفر مستوى عالي من الأمن من خلال اتصال ( SSL)
	        \n\nفي اتصال ( SSL) كل جانب من المعاملات يكون لديه شهادة أمن ، والتي يقوم متصفحك بإرسالها واستقبالها بالمثل ، ثم يقوم المتصفح الخاص بك بتشفير بيانات البطاقة الائتمانية الخاصة بك مستخدما معلومات كلا من الشهادتين الخاصة بها ، هذا الاجراء يضمن عدم العبث بالبيانات والتأكيد على البيانات الواردة من المتصفح الخاص بك ، وأن الرسالة لم يتم العبث بها خلال عملية النقل . هذه الطريقة الثلاثية للأمان تعتبر أكثر الطرق أمنا المستخدمة في الانترنت .
	        \n\nوحيث أننا نأخذ مسئلة الأمن والخصوصية بشكل جدي ، فاذا لم يتوافر لديك المتصفح الذي يدعم التنقلات الآمنة ، أو اذا كنت غير مطمئن للشراء أونلاين ، الرجاء الاتصال بنا عبر الرقم : 24731194 965+ للمرة الأولى التي تقوم بالشراء عبر الانترنت ، سوف نقوم عندها بحفظ بطاقتك الائتمانية في ملف لعمليات الشراء للرحلات المستقبلية .0</item>
	    <item>كيف يمكنني معرفة ما اذا تم تأكيد الحجز الخاص بالفندق ؟</item>
	    <item>سوف نقوم بإرسال بريد إلكتروني يحتوي تأكيد عملية الحجز بعد إتمامك لحجزك . من المفترض أن تتلقى البريد الإلكتروني بشكل عام خلال 15 دقيقة ، برغم ذلك من الممكن أن تستغرق هذه العملية حتى بضع ساعات لتصل الى البريد الالكتروني الخاص بكم .
	        \n\nبإمكانك التحقق من حجوزاتك عبر الانترنت من خلال حجوزاتي ( الوجودة بأعلى كل صفحة ) والقيام بإرسال نسخة اليك عن طريق الضغط على (إرسال الحجز بالبريد الالكتروني) ، يجب عليك مراجعة المسودات أو البريد الوارد لديك للتأكد من أن رسالتك التأكيدية لم يتم حظرها .</item>
	    <item>تسجيل الخروج للفندق</item>
	    <item>كل فندق لديه موعد تسجيل خروج محدد ، والذي سوف يكون مذكور في بند سياسة الإلغاء في موقع حجوزات دوت كوم</item>
	    <item>تسجيل الخروج لاحقا خلال اليوم</item>
	    <item>إذا أردت تسجيل الخروج من الفندق في وقت لاحق من اليوم بخلاف وقت تسجيل الخروج المذكور من الفندق .
			\nإذا عليك الإتصال بالفندق سابقا للقيام بطلبك ، أو بإمكانك الطلب من فريق عمل الاستقبال للفندق عند القيام بتسجيل الدخول.
			\nالرجاء تذكر بأن العديد من الفنادق تقوم بتحصيل الرسوم لتسجيل الخروج المتأخر ، كما أن الفندق ربما يكون بإمكانه تخزين أمتعتك بعد تسجيل الخروج .</item>
	    <item>تسجيل الخروج مبكرا بليلة أو أكثر</item>
	    <item>إذا أردت تسجيل الخروج مبكرا عن الموعد الذي حجزته ، تحدث مع إدارة الإستقبال لدى الفندق مباشرة للتأكيد على أنهم سوف يقومون بإرجاع قيمة الليالي غير المستخدمة ، لأنه من الصعوبة أن تقوم الفنادق بإعادة عرض الغرف للبيع في فترة وجيزة ، العديد من الفنادق لن يقوم بإرجاع الليالي غير المستخدمة . سياسات التغيير والإلغاء تطبق ، وبإمكان الفندق أن يقوم بتحصيل مصاريف للتغيير وإلغاء جزء من حجزك.
			\nلفنادق الدفع الأجل ، بعد تأكيد الفندق بإرجاع الليالي غير المستخدمة لك ، الرجاء الإتصال بنا لتقليل فترة إقامتك والعمل مع الفندق لإكمال عملية إستردادك .</item>
	    <item>ماهي الوسائل المختلفة للدفع التي يتم قبولها ؟</item>
	    <item>نحن نقبل الدفع عن طريق الفيزا ، ماستركارد ، و الكي نت للحجز عن طريق الإنترنت</item>
	    <item>بمن يمكنني الإتصال لإسترداد الحقائب المفقودة ؟</item>
	    <item>أفضل ما يمكن فعله لإسترداد الأمتعة المفقودة هو الإتصال بالخطوط الجوية مباشرة .
	        \n\nيجب أن تتوافر المعلومات التالية :
	        \n- أرقام التذاكر للمطالبة بالأمتعة 
			\n- تفاصيل الرحلة
			\n- أبعاد القطع المفقودة وألوانها
			\n- الخامات التي تتكون منها ( رقيقة أو صلبة )
			\n- الماركة إذا توافرت 
	        </item>
    </string-array>
	
	<string name="about_us">من نحن</string>
	<string name="about_content">حجوزات دوت كوم موقع سياحي متخصص يهدف لخدمة احتياجات المسافر بكل سهولة وأمان ومصداقية ، وتسخير كافة الوسائل والإمكانيات للحصول على كافة الخدمات المتعلقة بالسفر من مكان واحد وفي زمن قصير وبأسعار منافسة .
		\n\nيقوم موقع حجوزات دوت كوم بالبحث لك عن أفضل العروض و أسعار الطيران ،الفنادق ،إيجار السيارات ، الأحداث الرياضية والرحلات البحرية .
		\n\nحجوزات دوت كوم هو وسيطك للحصول على أفضل العروض بأبسط وأضمن طرق البحث حيث أن شعارنا وغايتنا هي رضا عملاؤنا ونبذل كل السبل من أجل تحقيق المعادلة الصعبة وهي أفضل سعر مقابل أفضل الخدمات المقدمة .
		\n\nكل ماعليك فعله هو البحث عن الوجهة المقصودة ، تحديد تاريخ الذهاب ، العودة ، فترة الأقامة ، عدد الغرف الطلوبة والمقيمين فيها ، وتحديد الرحلات الجوية ، الأحداث الرياضية ، والرحلات البحرية لتحصل على أفضل النتائج والأسعار.
		\n\nنأمل أن تحوز خدماتنا رضاكم وأن تكون مفيدة لكم في التخطيط لرحلاتكم القادمة وقضاء أفضل أوقات العطلات .
		\n\nإذا أعجبتكم خدماتنا لا تترددوا في جعل حجوزات دوت كوم وسيطك المفضل .
		\n\nملاحظة : لاتتردد في طلب الخدمة أو المساعدة !</string>
	
	<string name="contact_us">إتصل بنا</string>
	<string name="our_office">مكتبنا</string>
	
	<string name="login">تسجيل الدخول</string>
	<string name="register">التسجيل</string>
	<string name="logout">تسجيل خروج</string>
	<string name="faq">أسئلة مكررة</string>
	<string name="how_to_use">كيفية الاستخدام</string>
	<string name="our_hotline">على الخط الساخن</string>
	<string name="our_email">راسلنا عبر الايميل</string>
	
</resources>
